查實 頭痛 唔一定要食必理痛 可以揀 Sato令痛止、克痛、日本EVE、樂信、Saridon散利痛 等等Donki有售

《據稱，GSK藥廠完全唔怕網民抵制》3 Feb

【抵制TVB廣告商任務】
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻♀ 4.互Like留言👍🏻

1️⃣ GSK 鼻潔靈 🚫

2️⃣ GSK 舒適達 🚫

據稱，GSK藥廠因為ViuTV廣告費加價，所以今年都係沿用返啲cheap雞電視台賣廣告。GSK又唔買得，幸福又唔食得，咁有咩揀呀？支持Sato佐藤製藥✅喇，Donki及各大藥房都有售，可選藥品包括止痛藥、噴鼻劑、眼藥水、胃藥、喉糖、按摩膏、維他命C等。

💚 止痛藥建議：Sato令痛止、克痛、日本EVE、樂信、Saridon散利痛
💚 傷風感冒另類選項：保濟丸、樋屋奇應丸
💚 噴鼻劑建議：Sato鼻靈、鼻通潔、鼻潔靈、Genexa
💚 維他命C飲品建議：維多C
💚 牙膏建議：阿布泰Nude/Green Herb、Lavera、GUM、Ora2
————————————————————————
【‼TVB 廣告商名單‼】
👈🏻

唔係打手 但eve真心work
必理痛嗰啲唔太有用 可能成份好傷人體
唔知係咪

出面有個熱左

btw, 藥呢！搵左個名去藥房買就ok了慳好多

Google完
好似因為成分唔同
Eve嗰隻有消炎作用
對頭痛更有效

台灣客必買「名產」EVE止痛藥，這三種人不能吃！去日本代購、合購要注意！

食開eve但係之前睇過啲news話eve嗰陣有問題？就冇再食過

上面篇文話有加唔少少鎮定劑

第一個大家比較熟悉，就是咖啡因，會加強止痛藥的效果，普拿疼加強錠也是添加這個；第二個，Allylisopropylacetylurea是甚麼東西呢？
它其實是一種鎮定劑，效果不是非常強，有點解除焦慮的作用，某種程度上可能可以幫助止痛藥的效果，1926年就發明出來了；其他國家目前沒有繼續用的原因，是因為後來有些人出現了血小板低下、全身性紫斑出血的副作用，所以就停用了。不過日本繼續用了這麼多年，看起來好像也還好就是了。

有用資訊！

donki有賣eve咩

eve係幾有效
但唔建議食太多

點解？

咁請問樓主：GSK同Sanofi合作研發嘅疫苗，將來研發成功都會抵制埋？

人地top 10藥廠點會仲care呢D低價值藥呀

抵制就好心抵盡D，記得扔曬全屋 舒適達牙膏、利賓納、牙齦適、保麗淨洗假牙水啦

莫為善少而不為
能夠所有都抵制固然最好
抵制一部分都遠好過唔理

不育

之前都有巴打post過 直接去藥房買又平又多

實測，代替幸福，去藥房買散裝藥